聽日咁曬，大家帶備咗啲咩防曬用具去遊行呢？

長遮呢啲就must 架喇
有需要時帶多幾把分俾人都仲得㖭

聽日係會曬定係大雨

帶定冇有怕

擋太陽同遮雨

咁曬唔出了

呢排仲要好大風 越硬淨越好

冇錯